樂園追放班天神同共慘黨有咩分別

低端SAVE 直接凍結左佢
仲仆街過psycho pass系統

it’s so far away

維穩冇錯喎

現實世界都仲慘
落後國家好多一出世就死
唔死都冇飽飯食
唯一好過連登仔嘅就係有閪屌